77台"十年"導演vs奶共廢老

醜既 醜既 醜既

廢老：支那越嚟越放寛審查

嗰條當電影只係揾錢工具嘅垃圾廢老

睇緊

+1

廢老講到尾淨係想所有港產片要歌頌共產黨

痴撚線人地導演喺隔離屌人地拎獎

廢老

好似廢老講野時間多咁多既

典型個奶共廢老睇野好極端，
唔識退後一步客觀咁睇野。

喺佢世界電影=錢錢錢
無錢揾嘅野=廢物垃圾

但偏偏呢個人係可以做到金像獎評審

正如越仆街既人就越長命

歐文傑都幾勁
近年先成名 但已經憑十年 樹大招風 攞過兩次最佳電影，憑樹大招風攞最佳導演
今年套非同凡響口碑又咁好
十年五個導演之中得佢延續落去
樹大招風三個導演佢又相對撈得比較掂

廢老反美個刻笑撚咗

紅色kai電視係咁架喇

邊到有得睇返

我成一年冇開過電視

唔係喎 之前同性戀同埋西洋菜街大媽都係擺明請d 仆街黎玩鳩佢地 不過今日果集唔得閒睇唔知點玩法

事實上今集洪祖星係好多數據support 計條數都好清晰 係幾句sound bite難聽D
歐文傑雖然導演有才華 但係唔係幾識得講嘢

香港開電視app
今朝11:30am會重播

重播啦

開電視個官網有得睇番

on9廢老